[吉野家jj] 雞肉飯

有冇人同我一樣，
細個唔鍾意食雞肉飯，
大個就覺得好正

不過好少汁

而家吉野家係咪變咗加完價再扮減價
啲咩減價廣告同原本一樣價錢嘅

吉野家d雞都敢食 知唔知每日有幾多德國曱甴經過

利申中學做過半年吉野家

知唔知 吉野家既蟹子三文魚飯 海苔咩咩飯果d明明咁多人食點解會消失 仲夠膽食吉野家

點解？

個汁真係世界級

D野根本劣質到不能食用 所以一有小小料爆出黎就直接cut左成個飯 廢事比人告 海苔飯都係因為有個食品供應商既員工爆左料 所以先即刻cut

可以另外問佢攞雞汁

絲？定做左好耐？ 做蟹子個位真係正 以前做後排有時2個人做4個人野

你試下google下睇下搵唔搵到 我唔記得邊到出

琴日早餐先食完海苔粟米牛肉

以前好中意食吉邊 自從上次食完d邊爐牛腸胃炎就冇再食過